背水一戰 係真香港人入一入離

非分化 絕對支持遊行 我覺得呢場運動既成敗剩係靠我地後生個批係唔夠 必需要有中產人士支持 其實個個人都話見到啲學生冇錢食飯 會資助佢地 我知你地唔想冇咗份工 家庭需要你地支撐 但係調轉頭咁諗 我地何嘗唔係犧牲咗我地前途去幫助場運動 工冇咗可以再穩 人死咗不可復生
老實咁講 其實每次遊行活動，裝修，罷學 事後其實對政府根本冇威脅性 我地每一次換來既只係 有一大堆年輕人被濫捕 最後咩都換唔到 遊行活動係可以製造聲音 但係呢個月話比我地聽 其實冇用
就算比我地有曬勇氣去衝擊警犬 比我地打走曬啲警犬 呢場運動都唔會勝利 我地每個人都知其實罷工係最有可能令到呢場運動有轉捩點 我地真正既活動係應該舉行一場大罷工 我地需要增大聲音既並唔係大遊行而係一場大罷工 我絕對相信大罷工係會好得過100次遊行 只有經濟可以令香港政府下跪 我真係好希望可以有一個民調 可以知道香港有幾多人肯罷工 又有幾多人收入屬於中產 目的係為咗增加 罷工既成效 再製成聯署問卷 當人數超過10萬 排除有藍絲對問卷代簽 簽署人數公開 我相信只要人數夠多 就會有更加多既人一齊參與罷工 可以對經濟造成一定影響 我地再訂立一星期罷工 以避免有罷工手足變condom 建議可以一家大細 去7日旅行或者5日
我地可以達到和理非 又對運動有直接影響
如果你真係一個香港人 希望你可以企出離即使我知道大罷工成功就會好微 但希望可以有機會成功
如果你覺得衝擊警犬係心理關口 不如嘗試下突破罷工呢個心理關口
希望有心人士可以制定一個民調和聯署
表示遺憾 我個人能力未能制定一份可信性高的民調和問卷
我都知道並非所有人都有上連登 希望如果大家覺得可行既 一齊文宣
光復香港 時代革命

11月9日：7區開花！香港人反抗！

推

支持 搞經濟=搞政府春袋

表達未夠清晰 對唔住
重點 認真搞一次大罷工 好過100次大遊行

再推

罷工先係治本 次次遊行都唔少手足比狗咬

罷工雖然難，但都要試

真 越多人罷 越安全

推呀

其實試多幾次可能愈來愈多人罷工，因為下一次嘅人會比上一次嘅人壯膽，當然第一次嘅新罷工要多人同埋點人數，先可以用嚟壯膽